太古城施襲恐怖份子操普通話

【1937 太古城】現場消息指，有操普通話男子持刀襲擊市民。有市民耳部受傷浴血，至少3人受傷。疑是施襲者的灰衫男則被打至血流披面，及後他站起拿著一個垃圾筒奸笑，隨即掟走逃跑，但被市民阻截。混亂間有人被該男子捉住當人質，最後被其他市民救走。

蘋果即時

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

大陸人

每日150的共業
已經落咗超過五十萬，只要其中百分之一係冇人性暴徒，港豬分分鐘會被劏

填命

咬甩唔係斬甩?

符合蟈情